有冇人覺得macaron好似pussy

個西生得似macaron啱洗bam?

係撚閪

bam

靚過d女個西

有冇鹹嘅macaron? (eg 鮑魚味)

唔怪之得啲女咁鍾意食，諗住以形補形

唔好以為你貼個閪似塊餅就無事，一路順風